認真 俾女嗲係咩感受？

生存咗廿八年未試過
有無絲打可以錄音俾我聽聽
最好有咁姣得咁姣
等我投入啲 🙏🏻

好

意密

你字多啲

tg 唔係咁方便
你放soundcloud 得啦🙏🏻

我想你，重有你。

啲口水聲

會覺得對人只係想嗲，同自己冇乜關係

jap jap聲

*對方

你send比台主聽下

邊個係台主？

好正

次次都係佢 有無新意啊

我未試過😭

你r到sis錄咪有

覆.

你錄

把聲好性感

今日係感情台大日子

好正呀
可惜現實係個女人屌你訓覺咪撚陏咁多

喂吔~

搵到條 笑到仆街

=.= 知唔知咩叫錄音？

咪影衰咸青口拉😅

放上嚟聽下

連登有絲打

咦

咦咩

限時5分鐘

死啦唔知點解聽落幾sweet

利申：巴

無叫我個名點知係咪你

收聲啦肥婆

扯咗 把聲好正

終於唔係同一條女
但係仔嚟嘅 屌你老母

你未試過嘅話，第一次畀人嗲好易沉船，good luck

你試過俾男人嗲沉船？
btw 無女想嗲我 佢地連同我講野都唔想啊

我嚟

把聲好甜

好掛住你啊😞

屌

我都知

我以為會有呢個群組好唔健康嗰啲錄音出現

當初好似見證住個post誕生 笑到仆街

錄音啊 係咪唔識字啊

我屌你地

夜麻麻笑撚到我

留名等聽巴打嗲樓主

多數把聲好好聽，現實個樣都麻麻

mou yamete

笑撚到仆街

入嚟明明係等聽呢啲 但真係聽到既時候又忍唔住笑

笑撚死人咩

撩緊閪

會好煩
勁想一巴打死佢

醒下喇樓主

好正有冇多d???